(揸車JJ入)(緊急)我朋友臨終前想食元朗老婆餅揸車點去

元朗個頭有冇封路？
有無邊頭近可以泊低架車？
同埋想問係咪3:00開賣？
利申已清空車尾箱諗住買五箱老婆餅返去
急 在線等